「盧根」好明顯係一句兩意啦

臨死前果一句話
諗深層次少少 就明顯想表達

死(終於死到） + 親人（家）
既感覺

隔離post班電影專家話係父女
吹到自己幾入戲，幾明白套戲

Btw, Logan

其實 2 個意思都 ok
不過我偏向親人

如果解盧根想死
佢一開波應該想等 X博士死埋
自己最後先自殺
如果xmen佢唔係不死身
應該死左好多次

如果解親情
因為佢成套戲都係講親情
加上X博士叫佢應該享受家庭感覺
佢自己又流浪左百鳩幾年
最後又 x23 叫佢 dad

我偏向親情

我覺得兩個意思都有
佢咁多年嚟身邊既人都逐個逐個死 自己又幾乎死唔去
嗰種孤獨感 到最後終於有個咁似佢既女
Btw最後嗰幕
生係x-men 死係x-ghosts

但我覺得 佢最尾果句
有帶出埋佢最後一次拍盧根既feeling

我有佢想死既感覺
係包圍成套戲果粒 子彈

當然 父女情都有既

外國傳媒講
套戲叫盧根
因為想放底狼人既稱號

其實就係 HJ 既映射
佢想放底狼人既稱號

如果用真人角度
一定係解死

點解口口聲聲話睇得好明果d
都拎唔到個point
仲不停灌輸句野係父女情（50/50囉）

第三個意思：以前係佢用爪殺人，識又好唔識又去，今次佢鍾意 feel 到係咩感覺

利申：鳩 up

第4個意思:露根

好出色

終於死到

叫一個長生不老既人
呢幾百年 不停睇住人死 佢滋味點會好受 又冇人會明

到佢死既時候 佢解脫喇終於

無錯
唔止單單係父女情咁簡單